普b話你知 賭馬好過返工🤦‍♂️

如題

駁唔到
btw樓豬係脂肪

初瓏g

駁唔到=.=

不買潘狗便是贏

潘狗（A0)

琴日幾多分啊潘狗
好似有隻four season wrong

潘狗有時真係估佢唔到 新力威都贏到點估

美麗系無影 旺仔無

都係A0

琴日明月千里炒到仆街

0分

長買拉叔，輸到鳩曲

琴日佢贏好多場

聽講樓主係現實版陳刀仔黎
20蚊推到上2500萬

樓豬係雞=.=

雞又點=.=搵到錢就係皇道架啦
唔通waiwai做G我又要踩佢啦喎=.=

佢係處掛

早十年應該係既 依家就...

有冇水

收爺啦

瓏狗唔肯接受現實
剩係識叫人收爺自我安慰

All g

樓主出料比禾ok?

師傅 收唔收徒弟啊 小弟都想跟你發達